[Steam][2k19]有冇Pro-am team欠一個三分神射手

username: ZigZag

overall: 91

main: 3分 切入

highlight:

求勁隊簽我

push

冇人玩

sad